（召集）所有揾緊工 失業既巴絲入黎吹水😂

本人16DSE 不讀上去，最近就揾緊好多工，都未有心水。
有無巴絲都揾緊工呢，我希望揾份萬二以上既工，飲食就可免則免，做過，每日都開早收尾
希望有啲朝9晚5，6 。
唔知有咩工種適合呢(一技之長)。
一齊討論下

好撚後生

你要朝9晚5晚6，即係office 工啦，又唔要shift
大學生都係叫緊12k , 13k…如果你係腦細，會請DSE定大學grad 你仲要想萬2以上，加油搵

考幾個技工牌

留名請人 睇我post

聯絡我

Telegram: lihkg_jc